芝蛋脆雞包成本係咪貴過其他11蚊包好多?

點解零零舍舍要貴1蚊

多舊蛋同塊芝士

同豬柳強比 其實無多到

豬柳變雞
包皮轉咗 係咁多

新產品貴D

仲有多左醬

可能我食開屎 覺得幾好食

要叫佢走醬囉

我覺得塊包唔係好襯，轉用豬柳強塊包應該會好食啲

早餐加野飲 $18
成日食佢

個包啲味唔夾

早餐係

轉個角度諗，麥香雞原本11蚊，宜家多隻蛋貴得一蚊，咁諗就覺得抵d

冇左菜

但又有芝士

覺得幾好食，所以要走醬？

佢塊雞其實係咪麥香雞果塊黎

依家係咪冇左芝士雞堡?? 早餐有既話實叫

真係好食 早餐最好食既包一定係佢

芝士雞堡啫係我講嗰個包????